{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포대 인터파크"
    },
    "text": "- 客室利用案内によると、すべての客室料金は2人入室基準であり、追加人数は1人当たり1万ウォンの追加料金が発生するそうです。 この際、予約料金は2名基準で策定され、追加人数料金は反映されないそうです。 - もし22:00以降にチェックインしたい場合は、事前に連絡を取らなければならないそうです。 - 追加人数が無断で入室する場合、退室措置になるそうです。 - 未成年者の場合(2004年以降生まれ)、入室が不可能だそうです。 未成年者の予約による入室を拒否した場合、キャンセルや払い戻しはできないそうです。 - 知人や訪問客は入室できないそうです。 - 駐車場は1部屋あたり1台の車両を基準としているそうです。 - 客室はランダムで割り当てられ、実際の写真とは異なる場合があるそうです。 - 喫煙は全客室で禁止されているそうです。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "客室料金は何人基準で設定されていますか？",
            "answer": "すべての客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約料金には追加人数料金は含まれますか？",
            "answer": "予約料金には追加人数料金は含まれません。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降にチェックインする場合は、事前に連絡を取る必要があります。"
        },
        {
            "question": "無断で追加人数が入室した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "無断で追加人数が入室した場合、退室措置が取られます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合(2004年以降生まれ)、入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約を拒否した場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の予約による入室を拒否した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "知人や訪問客は入室できますか？",
            "answer": "知人や訪問客は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は1部屋あたり1台の車両を基準として利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室はランダムで割り当てられ、実際の写真とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は全客室で禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 366
    }
}